覺唔覺cyber punk 吹細左，根本無野屌到佢

多bug >>>等patch啦
畫質差>>> 仲用ps4
故事平淡>>> 玩得幾個鐘就知道成個劇情
彈game >>> 睇下人steam 開心玩緊喎
無優化>>> 窮撚機廢仲屌人間廠
整人好似好多鳩餘野/有d無得你整
>>> 有得俾你簡仲要屌/ witch都無得你簡嫁喇

發現根本就神作，完全搵唔到位入佢

係 無論有咩不足嘅地方都可以搵位幫佢講好話 簡直係完美

你班傻閪 出喺PS4嘅game預咗要用PS5先玩到㗎啦

完美神作
10／10

樓主走先
我去v po等你！

唔講以為隻驚佢生出黎

彈game 黑mon 穿牆 = 細bug 唔影響遊戲體驗

口碑嘅重要性
間廠出過神作
之後d game就有大量支持者做打手

15fps夠晒，唔明有咩好屌
利申：老花

人地幾年前已經諗住為ps5呢隻game,只係順便出埋ps4

廢機無資格屌

有得俾你玩就唔好咁多要求啦

ps4根本就垃圾

next gen遊戲用Ps4 仲唔係玩9自己
有得揀梗係用PC玩

班死忠最中意將件事spin去console war

係
下年先出嗰隻ps5版應該要用ps6玩

笑死

打機來講ps4已足夠

你以為隻game係for ps5? 少年你太天真了。其實隻game係做比ps5 pro

PS5 Pro
3090 4K 行緊60炸
PS6 啦

窮撚學人打機